21歲(想死）

睇唔見未來

玩毒龍鑽開心下

毒龍鑽，又屌鳩你

有咩唔開心 分享下

21歲大把世界 死乜撚野

最近咁多咁的post 。
講下你背景/諗法得唔得？

去青樓先啦

做緊垃圾工有社交恐懼症，未拍過拖過緊單機生活，諗起幾廿年後仲慘過而家就想死

成身有濕疹再加埋鼻敏感注定孤獨一生

去完仲空虛，不了

我都係 學業 工作 運動 做乜都冇咩動力 點算

講到未都係孤獨姐
人人都係咁

係難頂㗎啦 21年好多次都唔想做人 咪一樣頂到落去
唔捱落去點知你之後會遇到咩 睇定d先啦Ching

人的每個階段都會企係十字路口！

你可以選擇睇書搵答應 or 搵人幫（當然唔好搵錯🙃）

揾個ptgf / ptbf 囉

聽你咁講
其實你都有你既長處既
你有份工
可能唔係一份好有前途既工
但都叫有生產力
對社會有貢獻
可以講多啲
等多啲人同你一齊去搵下有咩發展啱你

對社會要有貢獻真係難聽過粗口

識到女朋友唔想死了

好彩冇跳